[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2068）

？？

1001 slow

slow

推呢個

red bull 頂住9.5s 10.5s

角細穩了

咁耐都冇人開

00踢黎做乜

有無人買堤格雷斯盤

係，斯巴達 角小 gel

搶1001 手足 就算客隊唔入波 轉頭飛去手足屋企入你老母閪洞

聖達菲都冇咩優勢

打多兩個都柒柒下咁

主紅兩個都無優勢？

作客廢到似rm

屌你頂撚住呀

刷c啦

紅卡2:1大

笑死 rc 2:1

死開啦老女人

Goal

聖達菲Goallll
1:2 RC

紅牛贏波一世球迷

rc 大goalll

Rb托盧入未？

RC 2.5b cashed

依家打多個
唔好入呀

唔爭在9打9啦

紅2.5大

阿特連c雅啦

我

威廉巴 我個APP睇唔到威廉個大細賠率

做咩停哂角

紅牛果種廢

不了

下盤穩

3場波都下半都冇1粒

紅牛2.5s 穩了

紅牛入波 下世做牛

紅牛入波

你長賭長輸添

咪幾好

我 要 做 牛

唔敢買

1030讓到咁深

有無人買肯薩斯

老烏呢？

2.5s賽前有2.35咁好水位

1:0

2-2未

牛1:0

做牛啦你

快2比2得唔得

得，下世

我頂 又係買緊就入波

尋晚點解無出依幾場

紅牛頂住

托盧卡差你追和！

做我隻牛 我中意屌牛閪

聖達菲踢多個冇波入 托盧卡單邊12角又冇波入

入左
下世做牛啦

單邊刷十幾角
痴撚線

紅左仲刷乜撚角， 屌你

炸

射14中2 不知所謂

Fake goal

Fake

都開心

對家入唔該

炸!

轟呀

又fake 認豬

牛都唔比你做

炸左

cls

牛都唔比做

唔好半3全3咁肉酸 巴黎利記咩屌你
快手2-2

做牛都唔比

好彩無多手 如果唔係又針

紅牛翻屋企執牛屎啦

紅牛累咗幾多手足

全針
你老母

Mama求水

說好的亞特蘭大波呢？

一燈大師

做牛閪喇

墨超客主未

肯刷C 緊係角大

都好D 炸左牛牛 三場對家唔洗嗌

7角快手

全部主隊入球先ok??

Rc 2-2 goal

2:2 rc

9272 30-11-2018
10:20 角球大細 星期四 26 紐約紅牛 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
大 [7.5 個] @ 1.85

2-2!!!
YEAH!

2:2！！ R c

GOALLLL 2-2 RC

Rc 2:2

痴撚線足球

88888

求水

屌， 8.5 瘋狂跌水入唔到， 買撚左7.5s 高水

提大家新書包要左波特。。

RC 3.5大

南球盃咁多牌會唔會有排補時

斬木*普馬

乜水呀無人識呀

三場下半場一粒都無

觀察多陣先開名
無人識係正常

-2c

聖達菲係咪on9
9打11 唔公平
要9打9

米戇鳩啦

where is c

紅牛入球細 同 0:0 中
開埋11c 俾我pls

屌你老母聖廢閪

伐木佬有冇c嫁

g持

托盧卡想點

無曬0-1個時嘅攻勢

9c!

想你仆街

仲要3個咁多

紅牛廢到咁 學人讓半一

又狂中 單頭

上次紅牛大波大角
今次細波細角
上次肯薩斯細波細角
今次大波大角

俾多c啦

999999 cashed

9咩唧？
唔好話我聽個個係你呀

who is 新書包

輕鬆gel

吹到咁大你當禾包爺係邊個牙

角大贏了

10c

10角奇蹟cash

又要做牛了

1-0!

紅牛真goal

咁你又岩，叫新燈先啦

屌 on9紅牛

牛1:0 10c

咁都達陣
補到幾多分鐘10c?

大波大角

紅牛絕殺 你都得架 托盧卡

屌
紅牛7.5s crashed
紅牛9.5s crashed

南球 8.5s crashed
南球 9.5s cashed
南球10.5s cashed

屌， 仲以為角小黨大勝日， 屌你連c 雅成日走出黎

肯果場開波未

絕殺左我個 17倍0:0

做得牛啦嘛

屌你老母托盧卡
快cup

托盧追和抽一位手足派100元

紅牛主場面子波 贏波輸晉級

79 分鐘先第6c, 9.5s 咁都爆， 紅牛賤種隊

依場唔完唔開

預11點啦

揀哂艾斯同聖達菲
跟住嘅係肯刷C 大家睇路

lm

Lm

青年9.5s 練到心都爆了

阿美頂住

屌 洗唔洗咁俾面 輸半

伐木必勝

下盤咁都輸 屌你青年都頂左咁耐 咁都噁番半格出黎

無lala 又連c 爆我賽前8.5, 屌佢

刷c今場唔刷 睇路

青年咪贏

場場都唔刷嫁啦

快撚啲和啦

嚇死 以為得我買細

阿美整粒黎定驚可以？

差10.5b 唔中咋 半大全大兄

入左2500重新出發

1030美職：

10.5 角大 $200
2.3/3 細波 $200

紅牛正一死仆街
我個+1呀

我個9.5s

托仔幫幫手走一走盤啦

普馬c 有無同路

睇重播啦 手球啊

托盧卡大集追和

真1:0

紅牛收錢了 牛逼

辛尼特
戴老母
馬毛
阿美利加會
紅牛即場8.5b

12m

邊隊

連到咁唔差在刷多隻啦...

無 我屌

黑走左

靜下好無

再贏 就真係派你了

屌你，原來係你

等左好耐

個位咩職賭都幾撚黑 越叫越無

買完訓左

俾半格你去驗你個豬腦

職賭

屌你 講到咁有信心

大集追和

串左青年 亞特同cf

補六分鐘咁撚多

內定補到和呀

搭乜沉乜正失敗

你唔入清爐點派你
都唔係從一開始就支持我既

補到入plz

絕殺未

和波先好完場啊 好似上星期日假咁

11點仲有場
又係讓到咁深

CF真係唔考慮下比多粒？

本身一球， 依家半一抵買， tiger 呢排好似幾威猛

肯刷斯肯刷斯未

今日有無人gun左我水
應該針到仆街

全場禁屌永遠輸一球

睇返原來得1.74 , 都係不了

一球盤個陣其實都係得1.94

托盧卡果場點解m狗唔叫人驗腦Ge?

2-2

2:2!

真係2-2!
super

絕殺

托盧ggggoooaaalllll

劇本bell

真係補到和

Ching

幾時抽 手足

走盤當贏

終於唔洗比人屌

因為會和

堤格雷斯 半大全大

唔會抽你 你好鳩

睇直播 頂多應該該2分鐘

3 2 ok？

差聖達菲 秋蛇

人黑真係冇計 客咁都頂唔到

好撚慘 叔衣食想jer我又jer唔到
又無人理佢

太好喇佢又可以收番d驗腦本了

22goal

支持

有無人買老虎

有品到

對家2紅都追唔到，無計

恭喜！！

買3-1開2-2

番小學學重組句子喇柒頭

32 ok?

見到補咁耐明係內定波

你居然仲未block佢

巴打的認知很好
平時一定唔使驗腦

入波條友臨尾fake3個去左路再射 型到

我都未block你啦

肯殺C踢成咁既

柒頭m
支持手足

提格雷斯

Tiger

咁撚搶口

Sick ball

75% 控球，唔差呀

柒撚到媽媽都認唔到

有無普馬斯手足

成朝淨買呢埸 希望唔會針

普馬c 啪啪啪

有 兩邊都係老虎 睇錯咗

成日都有依啲濕鳩波

刷角斬木佬返黎了， 斬木佬禁屌到痴線

Pumas係老虎

係唔係驗腦先？

叔食狗要靠jer我先刷到存在感
但係我又係咁贏

準備一個反擊入波

繼續睇

朝早假波場埋絕殺

早餐出左

邊個話肯刷c 今場唔刷， 好燈

斬木屌打

兩邊都係大貓啦

就跟你買普馬斯
大船準備！！！

見星星買角細即買角大
頭先覆錯post

走盤都叫羊
你好撚勁呀柒姑碌

You

個威簾係咪仆街兼玩鳩人果啲黎 呢兩日佢tg grp貼果啲錯過多中 但頭先佢又貼左張贏錢既圖 但佢贏果啲都冇貼貼過上tg
利申冇跟過佢買

買哂兩邊咋嘛

屌打得好！

玩哂啦又中

仆街9.5s jump

美職半主

肯刷c ggggoooaaalllll

你都冇比錢入會，怪邊個？

唔知 但話買完訓左冇出又貼出黎真係唔知想點

Kensas有冇咁易

fake goal 未

me AR diu jump

又唔fake on9

原來又係誠哥啲frd

屌墨超假唔假啲啊屌

屌你老母紅牛

美職大波 啪啪啪

半主2-0

肯刷c 大炒

5c gel了 8.5b

2:0

fake

Fake完比對家入啦屌

2（1炸）:0

半主半大gel 9.5b

肯刷c快手456

旨在事後刷下存在感姐

還返個半大比我ok?

俾我走盤啦 好嘛？

大貓FG3倍gel

0:1普馬

貼佢tg果d出黎喇

普馬BBBBBBB

炸 自

普馬斯ggggoooaaalllll

普馬456佢

秋巴又贏

0:1

半02有35倍 快開

又開即埸又有晉級買
俾D劇本我啦！

4成命中率都冇 好彩我睇定先跟唔跟 已quit

半大全大

肯薩斯 上呀

普馬斯咁早入
叔食狗點搵到料jer我
算啦反正無人理佢

美職準備1:1 ok?

上盤真係俾狗買， 好似紅牛咁叫到傻先半格

我唔會撚你

2.13 又好味。。
開心午餐

做得好！不愧為唔使驗腦！

琴晚阿奴全格正氣

佢del左好多相同對話

錯多過中 盲就唔好跟啦
我出果d場場都有買 如果場場平注長跟都係正數 一早講左我係跟個莊 莊都會輸錢 但佢贏錢嘅機率大 所以長跟一定贏
事後飛純粹驗證下莊家思路 醒目嘅就會抄底賠率啦
同埋事後中果d冇放入紀錄入邊 你咪睇下我20場命中率幾多

貼就唔中私食就回血

睇黎又一位操盤手。。

你條柒頭真係好撚好玩
尋日咁耐唔上水無得撚你 宜家終於有機會

肯刷c 今場好撚生猛

角大黨大勝日

條財仔狗，好似好耐唔見佢

斬木佬

屌，紅牛真係on9

肯刷c買大角，抵買過盤

呢次幾多C完場

30

比人ban 左
高sir做走左佢

作客死狗咁 一返主場咁生猛

事後中果啲 20場中一半都冇喎 想呃人入會？

美職1:1 ，表演自含

del左D一開始嘅教學 因為好多人就算用app都唔識睇 但個別唔洗點講已經識 因為仲要做功課 app只係工具 冇心機or懶果d索性直接出水比你地跟

買肯刷c 14.5 big

不了 理得你插地 2:0 就得

好偉大

請停角 買角細就最後10分鐘5連角。呢場又連角，痴線

托盧卡嚇撚死人咩
不過睇出邊，3.5大去到7倍都未封

客要入第2球，之後係點唔理你啦

話一半都冇果D係咪盲

上埸見佢咁垃圾
買左+1希望和到

殺 1:1 2:1 3:1 4:1

佢有400幾 subscriber 睇左第一日 已經覺得佢伏伏地 解埋話因爲比賽多 分析唔夠 琴晚會出重心 點知一樣伏

講到咁撚偉大
自問出毒水唔怕認

角細輸死

多數買角細

要贏錢就不要懶 成個database成1000幾場 你要提高自己嘅命中率就要睇晒

8888

認真 你唔好跟啦

私食就勁中，出水就伏人仲要出教學
點知啲教學係咪山埃

半場角大cashed

所以今朝我輸到仆街了

冇跟 跟你就ifc啦 都話已quit

肯刷c快啲刷角

做野又無買角 屌

唔識先要教啦下話？
打左又刪？刪唔係仲要花多d功夫？

角大易到

今晚見

1650有澳職

角大？

呀William 有場話係重心 輸左之後del走埋句野 一時又話未確定又要睇多陣

阿德對貓叫開半一？
哇。。。

琴晚贏8K 今朝贏1K5 大勝

呢埸好玩！

勁

最後一分鐘先好跟唔係比佢玩死
我就係成功的例子

半8全10ok?

D 水位好作嘔。。
半一上盤 2.18
下盤 1.71.。。

半主串半客易撚到

2-2和波巴打抽我未

賣料狗唔好跟

最少13

燈咩阿 我唔信你買到

又私食

9.5b gel

屌你老母肯刷c又offside

比紅牛激到震 忙緊無補角大

11 半大

365 條友好緊要
無入到，網頂黎

咁撚快8c啦

我明你想角細都唔好亂gel

炸你老母閪咩

高蛇買親半大全大都得一粒

按錯掣唧，同白線都唔近。。

要睇到最後一秒先確定賠率唔變先可以買，但又有d 賠率可以預早買，好好笑

好彩我入去諗住學野 無交學費

收到風1:2完

因為出面一球盤囉

有無咩大師教睇盤爐？

有冇一半以上大家用對眼睇
我唔係場場出 每一場都係睇晒賠率先出
你地一定話1/2機會 一係中一係唔中嘅姐
咁你咪自己整個database出黎 睇下莊家係咪1/2中？
老實講超過70%係莊家個賠率贏
冇叫你一定要跟 自己做下功課對下答案都可以
只可以講 我利用依個方法追晒數 仲分享出黎
信不信由你地啦 反正想贏錢就不要懶

大哥？

唔求多 只求一場好似琴晚亞視 波膽3:3 既內幕料

尋晚個場2x射都入唔到波

咁都冇半大

想入會....

好撚勁

一開始果批已經教左 之前都有人send個app出黎 入邊可以睇到好多野

神級呀！！！

神乜9 依家有話100%？

RedBlue 巴係咪派我 追和啦

淨係見到你話睇你點買就知個盤點睇個啲野

你都知咁係9呀原來？：369:
驗一半腦啦

其實普通一個出水group ,唔中咪唔中，又未去到賣料。咪jer住哂，我仲要跟嫁

呢個命中率會唔會太強
10萬入會我都願喇痴線架準到

係咪派我

呢條個同呀william同一邊 睇左好多 係咁吹奏呀William

角大點睇

肯刷c快啲刷到15球啦

有冇TG LINK 可以JOIN

望多陣睇咩樣先
中場出完黎咩樣好難講

無錯

屌你老母力頂11.5s
場場都要嗌

哇 秋蛇出角水

佢變賣料狗再屌啦，反正出水中5 輸5 個d谷冇咩參考價值

而家呢個命中率賣料唔會有人幫襯

0 左啦

0:1 7.2

半客 5.7

tg

秋蛇出角細咁仲買唔買好

我一早買左，買完連爆3隻

場場都係咁，點賭呀

13.5 B

2.5有無？

主隊咪刷角啦

頂無買到 算 睇下有無下球

8.5 cashed

斬木追和未

請問琴晚拉素同費倫巴治 點解賠率調轉 但都一樣開細?

客

fake 完對家入

再見了上盤既朋友

套路

9c

笑左 買完2.5細就1-1 無啦無啦

角大要追了

1:1

侷攻

追唔追角大

聰明既人就明 蠢既人就點講都唔明
好似係咁

1:1 完場有幾難呀

角細係咪要豬了

角細比犬買

痴線, 勁靚

2.5b 準備！！！

我都係

屌你老母肯刷c

斬木ng

今次1-1 冇炸啦掛

賽前10.5 2.12，派$$$$波？

有即埸既波好正

tiger 踢左成半場都未追和， 都幾廢

客第二球cashed

20.5s 未必輸

肯薩入未

練心

買左客第二球 咁都有

叻仔啦，係咪想派先

對的
即場仲有8.5

無買依場
今晚睇好狼隊角大

1:1 ft = 客晉？

有冇人阻止我買14.5b

主晉喇

仲有伊巴

角球-1
入波冰封

買完去左上堂，而家出緊去食lunch

和波加時定12M？

加時

加大吧

唔買星期五英超

自膠

原來tiger 都fake 左球， 姐係客ng 啦

係no goal

多數呢d西波係一人一球，主ng了

11.5s有無逃生船

點解主晉咁熱

ky有冇角水

我都想要11.5s逃生 冰返20分鐘

14.5s 1.87好似幾好咁，不過check緊中場開乜

伊巴角大好似好d

係咪回

1:2

1-2

嘩， cup 埋， 斬木佬勁到

波2:1

1-2!
2.5b bomb!!!

一陣再睇下，似10c ft

Goal goal goal
買肯刷C盤正一世紀大傻仔

屌，3.5s又要爆了

不得了, 反超埋

嗚啊 未買都爆

Cls落後一球客晉派錢

分析師

Dllm
墨假個場567派100

屌你肯刷c

冰封

買深盤上盤既

伐木佬入左咪可能會唔刷C囉?!

好似入得角大

普馬斯力頂 斬木佬力頂

G持

好

成場都係主隊刷姐

角細上呀

夠膽美職1:2 完場

11.5出現未？

4.5s, 14.5s

大波goal
比多球 全格

var?

DLLM買完先見到高蛇都出半大全大
就知死撚硬

完場未

主係咪要羸先晉到

一陣又要補10分鐘 角s jump

唔撚開波做咩9

笑撚左秒針

又jer我高sir

好似想吹番走 第三球

要反cup埋, 和都當輸, 對面有作客入球優惠

365 開左 無事

係老木依場咩

岩啦 check真d，訓多d
快開11.5逃生船

吹啦 馬會炸型又要賠錢了

十號台風都吹唔走啦

喂馬會1:1 係咪上樓機會

有冇一半以上大家用對眼睇

主晉！32

大硬啦驚乜撚

死撚硬
佢出親大波水都得一球

主盤兄弟？

今場我支持佢喎
至少四球

屌你咁都有留意
我出親大波一球都冇

唔想睇了 好似補咩都針

爆啦on9

樓上個師兄做乜咁嬲？
有低質人jer？

係， 波蛋1-2, 2-2

Jump la 2場下盤

有呀
所以佢出親我都唔買1
點知今日買得太早

3.5 s 想跳船呀

3 2

0:2 tiger

普馬2 0

波蛋叫糊， fake 完對家入易撚到

普馬斯 gelllllllllllllllllllll

主Ng？

一球下盤贏晒

又FAKE

普馬

Fake完對家入呀

初盤讓人一球， 笑死唔笑死

Gel到炸

殺神個爐好多黑色

全黑唔好幫gel ok?

仆街高士路到底要幾燈
我個大波呀

fake goal 大左

墨超個場？

出水無odds出黎做乜？
3.5s得1.4x果d又當中，咁刷勝率都幾搞笑

你買左咩

仆街 要比人cup啦普馬

秋SIR 好野

主請追和

唔講， 廢事俾人屌

美職唔好入住，比我3.5s跳左船先啦

咪係 又出事後飛

bgor 重心 主win

普馬快手入多粒

1.4x 都出

佢結餘0 左 點買？

11c

炸左呀

發現呢幾日d隊禁屌都要輸

唔敢買角細

買大！

11.5s派100

你一定係講緊性達飛！

慳番個100 啦

唔止...仲有好撚多隊都係

今晚繼續中風之旅

斯巴達

Me

無所謂

你個注已win

如果跟到斬木D ng 依家已經上左樓

有12.5 all in 大

入波唔好刷角

等緊

買左2ng串3ng

好刺激阿埸波

差唔多80分鐘
無入球仲有2倍

4:2 15c 大家開心

主隊全部炸鳩曬

Wow

跟

伐木訓地未？

主

feel 到tiger 準備反cup, 大家小心

心諗入完未啊

墨假入波未

半8全11

你咁講，普馬斯穩了

美職主反cup有冇機

有12.5

tiger 聽講 好似半一上盤

12.5足水準備入三注

goalllll, 2-2

2:2

3.5s

Cup佢老母！！！！！

Boom

3.5b 都爆埋
操盤手輸了

岩岩0:2 仲諗住bin 你話得一粒， 點知fake 尻埋

一球

11.5sss

3.4倍既3.5大

1:1

Cup到扮狗吠

一講完就入

Tiger俾次機會走盤

快開大

個威廉係咪出2.5s?
又中了

屌你老母普馬斯

墨假 炸完對家入。。

斬木佬12.5準備

普馬斯

客隊控住唔好比機會主刷角

等多陣先入都唔得，屌鳩佢，2倍水3.5/4 點跳船姐

紅牛輸死左未

2:2加時定客晉？

中到啪啪聲，3.5都中埋

角大12.5b 送錢 起碼補5分鐘

普馬斯下一球。重心

All in 了

12.5b 入貨

秋巴2場都練心

-1c

tiger 應該cup 唔到了

秒cash

多拉多斯 goal!!!!!!!

12c

屌 禁唔切

如果肯刷c咁都穿到盤，姐係代表咩？

13

未買呀12.5, 屌你

13.5可以掃

10秒cashed

已死

我見你話買先唔買，點知你無買

屌， 跟唔切

13c

10.5 2.12
13.5s

14.5繼續入貨

Same

喂， 岩岩又入波， 賠率又係咁變 好難買嫁

又走盤

勁！！！！！！！

打和

普馬斯同波特蘭頂住啊

星星呢家一個月交幾多家用比狗會？

比多兩角

墨假2-1 波蛋
美假3:2 波蛋

14

笑4

all

2:2係唔係伐木佬晉級？

做咩主勝咁低水

開心既

比多角

4:2

好爽 13.5s

希望頂到la，不過2:2😂😂😂又練心

補時應該都5-6分鐘，例牌補好耐

14
13.5 14.5

im

G chi

加油

14c

Hme

屌1:2 個時 ，主win最高都唔夠6倍，下盤點撚樣補飛呀

Thx

主反cup plz

b gor出左主晉

有冇作客入球？

墨假3.5大派200

主快入

Ln

兩場主快入呀!!!!!!!!!!!!

比多c

*lm

90分鐘，主ng 得 3.3 倍，好似入撚硬咁

最少15C

普馬c可否頂實

一球盤點補都有賺啦

係開心既

無的話客晉點會咁低水

補幾耐

卡出開到7.5

多數過8倍先補

9分鐘

咪走數呀你 lm

補9分

補9分鐘

咁長 實3:2

補到主晉為止

派我啦 輸到仆街了

+9😂😂😂😂😂

入多注15.5

補9分鐘係比主入波？

中jj

大戶 祝羊

3:2

你成日咁樣打，我會以為入左

主ng 15.5b

無入球收息

LM

刷角未呀

15C

15

比多隻呀

Mememe

係 15.5 3.05好抵買咁

比多角比多球

馬會角大派錢

我就唔信真係派5個1000啦

89分都唔封😂😂😂😂

俾多C大家開心啦

見過2000

+9

堤格入多粒

Tiger goal

2:1

DLLM肯刷C反CUP呀!!!!!!!!

13.5 14.5 15.5
One more c+ home ng

屌你老母點賭

驗腦！！！！！！！！

Support

Me plz

見過派20 個100 囉，但唔記得條友咩名了

🐯

Tigressssss

走數 1.00000001 倍
找數 999999999 倍

比多球比多角

3:2& 16c ok?

爭你未cup啊肯殺斯

仲有幾耐

女人巴又執幾皮

點驗法好？
會唔會死架？

Tiger有種one more

3比2啦

補9分鐘都係為左入波啫

角大之神😂

普馬斯屌你老母

3:2到都唔會排架啦

派10000plz

比多c好不好

差1角屌

知你唔會派 所以唔會3:2

快比角

絕殺我食屎

禁爆平安鐘

16c

收錢

唔識賭了

16

9278 30-11-2018
12:35 角球大細 星期四 29 肯薩斯體育會 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
大 [14.5 個] @ 2.02
大 [15.5 個] @ 4.25

堤格頂撚住

Cashed

老虎仔31可以？

2:3

2-3

diu

.......

好彩16角

3:2啦

2-3.。
絕殺！

2：3

Real goal?

屌 唔撚係客絕殺呀

空門

cashed

你會撚派咩，3:2 先走盤，你會派5000 出來？，你講4:2 派5000 就信姐

好睇淨係買左300cup

絕殺！！！不過係客

3:2 波

肯薩斯同堤格入多粒就心滿意足

好彩16c 回下血

劈木佬 普馬斯學下人

老虎仔整多粒啦喂！

幾時食屎?

兩場主客客主

4.5/5

好彩買大波

屌你老母普馬斯仆街死啦

15.5入唔到 想死

絕殺波絕殺角

岩岩10倍

有$食lunch

馬會多謝定你先

好撚on9
買三場走足三場盤

3:2!!!!!!!!

M狗呀m狗你個柒頭有無考慮過戒賭架
你真係幫幫忙柒少陣得唔得
賭親都輸
仲串柒柒咁 真係好撚肉酸

B gor笑死人

今日易賭到

屌，2:2咪算囉

第一場走條毛

有贏仲想點

中角唔中主ng

頭關過

#wet#lm花生

呢家3:2 左啦，你實贏好多啦

主隊搞笑

屌， 買呢場美假輸尻返哂， 首回合0:0, 次回合入5 粒 屌你個西

墨假場場走盤

買左和冇買反cup

M狗上水未呀
知唔知點解一開波我唔jer鳩你呀？
就係留番完場呀懵撚

一蚊都執唔到 想死

邊個要食屎呀？

又輸左20k

星巴黑

主盤

贏夠了

普馬c係雞

追咗和

細波 見主隊冇乜料到
點知斬木佬一爆seed 就入3 粒

生存在17年，你問我答

00 後笑人中學雞呀 ，岩岩夠18 歲入馬會呀？

快撚啲啦普馬斯

M狗你咁柒真係無人幫撚到你
打去戒賭喇你老味

老虎仔整多粒啦你老母

玩咁大注 3:2左未

你跟左隻驗腦狗買 究竟係咩心情

大有大玩細有細玩
串人細注係好柒既行為

驗腦呀屌！！！！
要驗腦呀屌你老尾！

最後大家都係窮撚

柒頭皮終於上水
你好撚廢呀

輸到懷疑人生

次次一大注就奶西， 真係好難玩， 放棄人生了

呢吓真係要 普馬斯個種廢

Tiger半一低水gel

1.37

2018 阿德主場無贏過 開半一

好過輸

睇個樣 亞特蘭大聯冠軍

🐯cashed

一燈大師！點搞呀！！！

睇返邊個覆叔食狗就知邊個仲未block佢

做咩唔答我呀m狗？
吠兩聲黎聽下喇
唔係話自己中好多咩？
兩場俾人cup真係唯m狗獨尊
個心涼撚到仆街
開心過自己羊錢

買左客+1盤 收錢

買大注咪輸得大囉on9

喂屌唔好扯開話題喇柒頭
你個廢西

以為大注就一定好威先真係柒

兩場都俾人cup係咩心情
唔好唔開心喇 因為你係抵撚死架

朝早波又贏

一個早上豬了3k

可以買主晉呀，知埋你係00後，post下飛睇下你條中學雞買幾大

一個朝早，玩完阿特+ 伐木，雙下盤先贏得雞水咁多

點追數呀，今朝咁就輸左一注半